[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3625)

追多口主ng
誤中..

報真都俾人屌

dllm

10:30有無人買

lm

阿聯屌多粒ok

我P圖咩

派呀

So fast

羅相浩都識入波
老孫你掉唔掉架

撈麵半8全10

韓國0:1？

有人抽中你

林joe
敢唔敢買馬爾代夫下盤

兒子留力踢熱狗

馬拉中柱

fg

泰仔3:0 ft

南泡半大未

馬來西亞比人cup左

-2cccccc

YES

我都想知係咪

手足我有眼無珠

馬拉-3c

UAE 爭啲輸

有睇都知咩事啦
40分鐘已經冇氣跑

捐喇 跟你贏餐飯滿足了

刷呀

香港未必贏到

屌
差d走地買左下盤

馬拉果場開多球plz

阿聯酋贏盤到我捐

你老母閪死唔刷角

下半睇左5分鐘都知Away準備cup
利申有講

Dllm輸波都唔刷角

唔識賭了
泰狗

咁樣送角

刷角丫

馬拉抵撚死 油王又勝一仗

復出賭球未
睇波不賭波 好咩

LM

屌你馬拉試下比多2c

支持

m

又贏？

巴打休息下先喇

如果從1990年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。別謝我，我不是雷鋒！該怎麼賺錢不用我教你們了吧？股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？！不是每種牛奶都叫特侖蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬運工。國足理財！值得擁有！

馬拉追和

7c

開唔到3.5 贏西

斯里蘭卡加油

馬拉ccccccccccccccccccc

就係等緊你呢句

屌
賭咩波
唔賭=win

-1c

雲狗係邊 又話搵我屌

比多2C

馬拉 屌你

冰住7c ho 5 ho

咪入左100玩
50 50買中左兩注

要落去入錢了

5ho

個盤 我以為馬拉贏撚緊盤 估唔到走盤

南韓0:0ft

1：3 pls

-2c

HO

馬拉 ng

韓國係咪一比零

我覺得輸開會有條路 無謂曬錢..

下場

係啊

Yes

上個po有po第9注買乜
唔知頂唔頂到

yes

馬會送錢

U21半大

韓仔幾時入多粒

阿聯酋生性

一千幾百 解下悶

長井準備又中

馬拉-2ccccccccccccc

南韓半大未

刷角呀

試下派我 幫你解悶

韓仔比多粒

就快

Shit 跟唔切

派比長井 笑話專員

阿聯入多粒ok

-2CCCCCCC

睇LIVE 中 亞洲一哥又喺度嘥機會

中埋求第10注水

你又唔係女 幫我乜撚野

Uae 3:1未

4日冇講過了
冇晒貨

馬拉Ng

屌馬拉妹

我買新加坡半大串阿聯猶半大串泰仔全場2.5同3.5大
收$900

亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會亞洲一哥又喺度嘥機會

今晚好撚多u21 半大手足入定錢未

唔刷點goal

條友咁鍾意後腳俾對面

兒子生性病母倍安慰

..邊個話我唔係
個個都知我係絲

以色列u21半2全2勁到

阿聯cup完就夠，入多粒啦

想型

俾多一角我

唔好亂黎

阿聯3.5s plssss

俾馬拉入 plz

土庫曼咁博做乜

Yy絲

球探壞完未

牙聯入多粒未

唔想踢

2 3次係咁

隊友唔會屌架咩

UAE個龍都幾廢下

未好過

絲你老味 你當我唔撚識你呀

好強 我呢d垃圾

阿聯猶反cup7倍gel

佢最大粒 邊敢屌佢

1 Yan Junling
17 Wang Gang
5 Zhang Linpeng
4 Li Lei
22 Zhu Chenjie
8 Hao Junmin
15 Wu Xi
14 Chi Zhongguo
9 Yang Xu
11 Ai Kesen
7 Wu Lei

馬來西牙和

ccccccccccccccc

真絲黎

已FC

馬拉仔ng

馬拉雞整多粒

口天使願意幫各位義士出火

阿聯入呀屌你

穩如連加特被換出

馬拉阿聯整多兩隻角plz

韓仔半場整多粒啦

2大球王 點輸

即場新加坡第一球@2.82 超重注 中

即場新加坡第二球@2.84 超重注 輸

即場新加坡第三球@2.65 超重注 中

泰國-0.5/-1@2.03 超重注 中

23:30

邊場有問題

穩如廢lin 0入球

阿聯酋差唔多入

馬拉妹妹

屌。。 唔怪我上次睇西鑽對696 見到呢個名

半2全2你老母

邊有咁多半大

C呢

頂實7C
我要同我老4分一高下

屌你半4全7 起碼都8啦

馬拉比多角啦屌

馬拉仔冇c

Gchi

盡晒力

踢得幾好架喇

補5刷2c好嗎

馬拉無撚用

咪就係我都冇買
你就知

唔好 補5 客ng

一分都冇慘撚到

Uae 90+2’ 3:1

阿聯全格啦

韓仔仲喺0-0？

想馬爾代夫fg

Please

馬拉

0:1左好耐

都話0:1

一角呀屌

Plz

goal

納比教得柒換左大簡教又柒 又搵返納比

波蛇早晨！

+5分鐘

OK啦
東南亞球隊好大進步喎

你睇香港隊無進步過

以色列幻幻入未牙

無入球當中撚左一半 開始轉運

補5 比1角

韓國半大收皮了 唉

波蛇晚安!

2角

晚安

阿聯酋酋酋酋酋酋

屌你老毛尊重未 頂到下盤 +3全格 幾勁

油王 補幾多

Ok

12完

早晨

。。 波蛇block左我？

Uae條友入左兩粒就hattrick埋啦

3:1未

2：2！！

以色列U21 -1

伊朗廢時聽朝出唔到機場咋

哇屌

靚波

本身大家有錢拎補5分鐘睇怕有假波

阿聯酋酋酋

屌你老母中東佬逼害3.5b

咪答左你

屌真係以為2:2

C呢屌

屌

爭D3:1

兒子入未

北韓果場+2穩撚到

我出現幻覺了

3️⃣: Brad Smith
5️⃣: Thomas Deng
8️⃣: Massimo Luongo
9️⃣: Jamie Maclaren
1️⃣1️⃣: Craig Goodwin
1️⃣2️⃣: Mitch Langerak (GK)
1️⃣5️⃣: Apostolos Giannou
1️⃣7️⃣: Mustafa Amini
1️⃣8️⃣: Andrew Redmayne (GK)
1️⃣9️⃣: Ajdin Hrustic
2️⃣1️⃣: Awer Mabil
2️⃣3️⃣: Harry Souttar
澳仔陣容

唉
懷念你
波蛇幾時重振雄風

想問希臘開左波未？

8c

有C!!!!!!!!!!!

有巴爾同麥卡倫 掂

唉uae 輸半

韓仔入多球

屌 咁都唔入 molamola

韓仔炸

韓仔 0:2 炸

馬比 當年係阿德比人屌撚到

malaysia 8c goallll

炸左吊咩

炸得好!

仲有幾耐

刷多c

又係最後先黎爆角

屌牙

goodwin去左邊隊
又走撚左

9c plz

2：2 ok?

屌炸

刷刷刷角啊dllm

8c goal

炸乜9?

2 2plz

cls
話炸得好比人負皮
小氣到

爭D12碼

大岩蛇有水未？

唔知

主輸硬刷乜春

handball

比返個正皮自己先

以色列終於大波

1C姐
好幾球爭D入

-1c pls

阿聯酋goal未

1:3 ft

睇返泡菜仔全部半場都無2球 買半大？

馬拉1分都冇 慘

無啦,完

？

無啦完

韓仔撚9半大巴

你地有冇咁小學雞

岩先手多入左注7.5s

playhard黎

買咗客客1.55過關

後防輸經驗

屌咁都開唔到半大

希臘垃圾隊

咁你自己問題啦

希廢青半大未
所以話馬會無3球盤大細真係on撚9

半大有講GDBYE

因為長井要左01

咁樣8角完 屌

韓仔專撚半大手足

韓泡對撚屌隊都禁

垃圾馬拉係要爆一角

馬拉維點搞

終於goal

派啦

新加波都贏波 cls
呢幾隊勁左咁撚多

我了

屌我了

有注8.5s係手唔驚啦

成班半大傻仔 場場半大仲有窮人？

ME

Lm

屌你老母臭系爆我一角

me

新加坡果場好明顯踢假

輕鬆 派未

派

其實香港應該跟東南亞幾隊踢多D

韓狗成撚日 妹波
人地追一球 佢先知驚

球證食埋角都11

85b

我都諗住收埋7.5s

冇睇 比唔到cm
但新加圾贏波 好撚癲 之前同香港差唔多

好彩韓仔唔記得買半大

巴雞佬一碌木咁 又唔攻又唔跑
上場對烏茲我真係以為隊巴塞咁

油王 又贏了
日日汁一兩千

真

7倍反cup

買左-2

場馬拉維點搞？

想學之前位巴打 6x63 半大

其實有攻wo

似樣

仲有泰仔

搵錢就識 搵親都球星 黎踢表演賽

長井又中

韓仔半大針

11點買咩

馬爾代夫fg??

好撚廢

中國食撚屎啦

希臘u21 半大等收錢

泰 越勁左好撚多
上次東亞 d短傳組織好撚勁

U21 6場？ 定其他場次

馬代手足集氣

十幾年前大家都半斤八兩

韓仔半大又針

同路 但仲係0:0

u21 上輪好似全半細 今輪有機全大

馬拉維幾比幾

想試

客其他得5倍
7球有8倍

1-0

1：0

0:0

diu
出9中9

正式宣佈韓國又撚半大

溫馨提示 已經2場u21半大

老孫廢撚到

等你第10

點解兒子踢泡菜都係柒吓柒吓咁

小試囉
我覺得抵買
唔通輪輪都半細咩，

澳洲作客唔撚得架喎

痴線
Dump 錢落海

馬會淆底
安哥拉果場２２：４５截左

牛逼死了

夾埋亞洲啦

安哥拉做咩封左 又早開左？

中國d飛做乜尻
尋日睇-2好似都過2倍
今朝都好似仲有1.8
下晝有1.6
而家得返1.49

上場照派？

馬代fg 頭10抽1 $100

1.88

16-23？ 定中國

藍c做野

想知希廢青開左波未？

k

ok

佢之前好似公開屌話班隊友無心踢

慳返啦

ＨＯＬＤ左

戇撚鳩馬代個場無人嘅
蝗狗仲多人過馬代

代馬會多謝你

蝗虫大國

中國d飛太勁
skip算
cls 係愛國情懷定係馬代廢成咁

屌 我尋晚
蘇-1 克-1
今晚 千里達對家

係咪補到半大為止

屌你老母場撚場都係人地carry你
仲好意思屌人

安哥拉似開上盤

想問雲巴係咪死咗？

又放我飛機雲狗

最撚鍾意將人地主場變做自己主場

頭先唔係正選出黃義助
半場應該嬴唔撚到

想要馬代 利申唔愛國

安哥個場唔比買？

死廢青 20分鐘一球都無 屌你老母咩

我都想知

d飛勁到咁你都敢要
勇士

因為又驚９點鐘事件

黃義助 快d助攻啦

嘩 奈前排又係連十幾
今期到你

屌咁快封，未買喎

I

買對家不如買細波

狗會唔撚俾人買11點

北韓果場+2同送錢比我洗冇咩分別

真
3.5都叫可以搏下

想要上盤

送錢比莊狗？

中國個-2開尻硬咁濟
出面都開緊-3/3.5

艾傑臣識唱支歌

中國半細!!!

All in 馬代

死廢青死廢青死廢青 屌你老母2舊水都呃

希臘開到半大 我碌9浸羊奶

安哥拉唔俾買 點賭

球探apps壞左？

安哥拉唔比買咩2c

蝗國同我爭氣d,最多以後叫少兩聲支那

點解會買左支那半大

厲害了我的國
半場客其他冇難度

好

頭先改左時間８點早開左波， 半場０：０
９點馬會仲受注
好多人重注買左０：０同半和半細

而家唔知馬會點計

索馬里+1咁針
痴撚線成日比人絕殺

17-23 全半大 支那細3.5
中左派你同yy

依兩日贏緊既全部推落去

人妖個場仲唔派？

等6粒鐘啦

半大全細please

第一次咁買 好期待

狗會驚就咪撚開啦 提前封盤做乜鳩

加油

連6場咁癲
好小見連續6場半大
祝贏
中捐左佢

今晚英撚個下盤派錢咁派

有冇冰島手足

呢啲半大最難開

自膠
原來全部u21 咁有機

9點個場閪波馬會想點

打個J再度波

馬代+3.25 90分鐘準備收錢

有贏都捐返一半出去

買半細練下心先

安哥拉開上盤我立即屌馬會老母

岩岩睇左２分鐘
中國果場３。５細一定開硬
班仆街放軟手腳
同恆大果場一撚樣

馬代+3.25派錢咁派

買上盤開下盤 買下就開上

笑撚咗 派錢咁派

2分鐘屌你

u21半大未

中國入未

中國我籃球足球買對家真係10場先輸1場

澳洲半大

2019 仲買u21半大

u21半大未阿屌

.................
等睇我全部0:0

支那半大24

強國半大jump

希臘半細easy money

你睇到場波好撚慢

中國龍門開個波都搞３０秒

蟈場次參與下都好 咁重飛

國足理財，精明之選

有冇國足live link

馬會仲唔撚派

中國廢撚到

7分鐘由3.25落到2.5

邊場

依D無LIVE好慢

馬拉維 對 博茲瓦納
有人話問過職員會照計

我屌你老母咩

今晚冰島派錢🇮🇸

支那24

真係派錢

點派都唔夠中國對家咁派錢

南韓咁妹法2.5s應該頂到

依場做咩?

睇中國真係好撚正

買左幼幼半大

本身９點開波， 改左８點無乜人知
８：４５分已經踢左半場０：０
但馬會仲受注
好多人重注００，半和半細

主唔入一粒，唔知韓仔點開大

都話唔出奇
最上一次
阿根陸 對 哥倫
半場0:0 馬會結算完 開2.5大細

馬會實唔受

中咩國 支那

今日買香港國家隊受讓又賺

我完全睇唔出係讓到3.5球

屌 雲巴呢

但今次唔同， 係賽果完左仲可以買

不過我自己ＯＮ９仲走去買大。。。。

韓國閪撚到 好彩冇買

泡菜做乜鳩

我！

納粹中共，今場一定殺大注

偉大祖國識入波未

長井ching快啲留tg

支那出咩人 撚讓到3/3.5咩

仲thx

1折出售

今日買下盤真係爽死

佢估埋膽 好撚惡

我要 係咪？

支那開唔到半大支爆啦屌你老母

屌咩客其他 咁撚愛國？

記得,半場即刻大注左2.5s
點知去到80入左兩球
嚇撚到我

兩條友

我要

去左踢沙特聯

馬拉維仲唔派

下半國

乜撚野隊

咩app

得佢兩個估中左我買咩

屌你老母印尼個場都未派係做咩事

thx bro

中國隊未射過中龍

真係垃圾國家

下場我了 林蛇

1200 買乜好

365即場半大已經2.6
睇黎要中風

今日先話唔留就抽 留左抽唔中

廢到仆街 讓2球都覺得多

勁撚到

太有趣了 1.78半大

屌 賺錢要緊 班撚屌叫曬親友買下盤半和啦 支那不嬲都係咁

南韓

留意到playhard死7頭 玩完樂遊 今日唔見埋人

2019仲信支那 唔好話我講 笑撚4人咩

我老4勁到
50%都可以唔中

有冇外國人想買料
專攻籃球網球電莖，百發百中，收費公道

南韓半場都要等完先派?

唔敢博 受讓2.5唔難穿錯失左贏錢機會

講完自己有冇笑

半大一場都唔撚中

lol咩賽果
訓撚著左冇買到上盤

角細
派我
沙地

爽 1.78

強國半大 要驗腦了

冇即場係咁上下啦
可能仲要耐d tim

中風注

穿崩

南韓0:1ft

出張記錄list先啦

澳洲強陣？

南韓-2 針了

強

強國半大jumped

強國好似55波咁

訓左無睇
新加坡2-3波強$1000
開唔開得出

龍都唔中 半條撚大咩

中國下盤 細波 好似好舒服

2:1 ft

啱啱先出左兩場中哂

南韓咁撚閪

幼幼一球都無

中國廢到

買強國既條路自己揀

開唔出

木耳

真係中風

lol咩賽果

派了

澳洲可盤?

支那狗撚半大

19分鐘 0射正
讓3.5

下 又話馬比 goodwin

支足輸埋未

第10注

中國憑咩讓人？

支那都賭要驗腦

屌你 反摩 陣容都要報假

唔知下盤

-2已死

後備

Our bench for #KUWvAUS:
3️⃣: Brad Smith
5️⃣: Thomas Deng
8️⃣: Massimo Luongo
9️⃣: Jamie Maclaren
1️⃣1️⃣: Craig Goodwin
1️⃣2️⃣: Mitch Langerak (GK)
1️⃣5️⃣: Apostolos Giannou
1️⃣7️⃣: Mustafa Amini
1️⃣8️⃣: Andrew Redmayne (GK)
1️⃣9️⃣: Ajdin Hrustic
2️⃣1️⃣: Awer Mabil
2️⃣3️⃣: Harry Souttar

反送中派錢?

本身都勁

我屌 後備咁撚多人

澳洲半和

今日下盤贏到笑

唔應該信支那狗可以大炒

馬耳入3球支那入4球得唔得

買50
岩岩先中完100抽

屌泰國完左場咁撚耐仲唔撚派

支那狗打假波最叻

3個鐘

每注50$
我注注都簡場高水買

1.78 半大準備ifc
支那賤畜又贏

1球到尾？死泡狗

支那狗真係賤畜黎

志在玩下
等慢慢戒賭

-2果堆去緊ifc

支那吹到咁大，但係踢到咁

介乜9

泰國唔派

南韓似贏波輸盤

袋鼠邊買得落手

不如馬代fg

艾 歷臣.....黃牌

咁撚愛國 返上中國啦

買支那既唔好怪人

馬代個龍勁到

泡狗同支那狗 一樣最撚中意打假

馬爾代夫入未

試下入

我同奈已經看破左點樣嬴狗會了
不賭便是嬴
btw收返齊8月筆數就諗住賭返了

韓仔應該9成20完場

韓狗仲係01？

支狗學人讓兩球

奧洲-1屌唔屌得過

半細cashed
舒服

豬先會買支那

屌你老母 邊個買左500中國客其他
拎去捐左佢唔好

非洲人係咪唔識入波

咩話？當初馬會半大@1.78？

做咩反手gel

狗會仲唔派營多個場 買條撚呀

球探死左 唔洗度波唔洗買波 舒服

真係買咗

白癡先買半大

我-6

馬代fg 好似有手足買

7m 多野睇過球探
但好撚複雜

金仔goalllllllllllllllll

我都係睇7m

7m個界面好唔舒服 可能睇慣左

skip咗支那唔洗睇場西波

班賤種蝗都屌了

呢幾日好多下盤

係3.25

馬夫半主上

死泡狗

壞撚埋啦

泡菜半1全1

支那高水細波派錢

馬夫 贏埋

yes 太撚多野禁 好撚煩

支那2.5s @3.6 cls

想買澳洲2:1又未派 狗會真係on99

咩話馬代+3
哈哈哈哈哈

泡狗連輸第6場盤

財散人安樂

你係咪咁愛國

你仲有18分鐘

lm定

支那好撚好撚好撚廢

真係針

want gun

我了林蛇

無球王

南哥肯入未

南韓係咪咁撚閪

科威特

于大寶呢？
馬2d人咁矮 兩邊斬頂死佢啦
係要入中路

韓仔0:1

唔入俾人入啦, 屌你老母

衰硬

我都係！ 由賭開始睇球探睇其他覺得唔慣

支那半大放棄

好人好姐點會買支那半大

把口咁臭既

-2果堆呢

無錢買牙膏

半細仲撚好分

捐俾星火啦仲學人賭

死支狗 屌你老母

中國慣咗下半場先踢波

講個笑話

中共

聽咗幾百萬次買支那對家會發達，有幾多人肯聽

萬能key鄭智狗

好廢

快撚啲俾兩個12M

獨贏都死

角球跳成咁

屌你捐俾星火仲好啦

有冇半0全6既案例

今日球探壞撚左 諗住重裝 點知apps store無
好撚sad

大家都看到馬爾代夫的地十分少，全部都係海

唔撚識踢波去做公安啦, ON撚9

微球同球探一9樣

客勝即埸得1.14

應該搵d武警落場踢啦

半大有一球都偷笑

chi na 1:0

笑住先

屌你老母１：０

Dllm 終於有一粒

終於 0:1

拿拿聲兩粒啦, 你老母

終於1-0
艾克森係有用嘅

韓仔呢

支那1-0

快撚d 半大啦 屌

偷笑未

快撚啲比多粒

師兄你仲有5球喎 點笑得出

巴西球王

入撚左都無feel

gol!

唔係你個艾克森鳩扭
呢吓支那無機會啦

炸左？

支那狗唔識用頭踢波
次次埋門都係用頭

1球

仆街 半細驚緊

泡狗屌你老母

支那入呀

明明佢地4隻腳 係要用狗頭

洗撚驚咩

對面訓低個先入到球 屌你老母 垃圾支狗

一早講 兩邊斬 頂撚死馬2啦
突登係咁中出

怕乜撚嘢開硬

1.78半大笑4

依家先0:1有撚用咩 1.78半大撚狗

打場nba 主客入多三粒就可以派

比球12m啦你老支那狗

我支持你 lm

俾12M先啦

馬代入波就夠

馬代比d顏色佢睇下啦

南韓2.5s cashed

半細gel 定啦

主入下客入下

澳洲１：０！！！！！！！！！！！！！

0:1

嘩咁快入 3.5s點頂

澳洲1:0

半大快啲開啦
幫幫主叫

想佢有肉食

反正比不如比夠5球

支那半場有無補3分鐘
差一球仲有10分鐘叫

半大gogogo

馬代係咪主場黎
搵個球迷都冇
連球場全部都係支那字

馬代入啦1:1

冇人派撚開到半大咩 收皮啦

個賤畜15號廢撚到仆街 屌你老母閪

快撚啲入啦

澳洲goallllllllllllllllllll

馬爾代夫同中國好似有親

馬代下半場先比顏色OK?

泡菜其實係0:1定其他？

直接買通馬爾代夫全國 球證 將賽果改成0：40 就得啦

已經其他

六合彩中左$40 準備食加大

我

袋鼠波仲好睇

1.78撚狗

金仔出咗
即場南泡NG

快啲12M

支那係咪無比夠錢馬代

科威凸

CASHED

diu u
差你果100$找卡數
而家比人圍緊

我了奈蛇

中國是但一邊入多球啦仆街

差一球

韓仔goal

又要慢慢玩過
垃圾賤畜 聽日去地鐵站撞柒班大陸狗出氣算

邊隊半大先

韓仔肯贏盤未?

?

馬代個龍神救左2球

澳澳比多兩甩⚽️⚽️⚽️

半細易到

科威特差d

南泡2-0

頂 1:00蘋果發佈
我要Mon實

安哥拉

半場3粒plz

have what

3:0 ok?

有無人球探取消關注唔到

2比0囉 ?咩

1.78半大crashed

上半一定要補到半大

3分鍾入多粒

馬會cashed

iPhone11 （鏡頭係正方型）
Apple Watch 5
Apple Tag
Apple Arcade
IOS13

得番3分鐘 半大1.78針

3分鐘都冇

呢個年代仲買iphone

韓仔又撚狗 贏得一球

事前都被人屌好慘

2比0啦手足

唔通用華為

唔入俾人入啦, 你老母

我等緊佢舊ipad減價咋

比場黎

ip xmax now完全冇意欲去change電話

半大//

中國莊家波

厲害了我的國

中國人全部仆街死

goal 半大cashed

科威特快入
咁樣薰衣草巴又收 我又收

半大goal

半大 我係中國人啊

終於 半大

半大！

支那

屌撚左成個半場, 仆你個街

真cashed

支那半大

屌完就真係有力

2-0
Goallllll

屌 x|

北韓+2
馬代+3.25
Gel得未

韓仔2:0 FT

絕殺半大

銜一分鐘爆我 好撚野

CASHED 我了

去驗腦先

1.78半大 成功開出！！！

剩

每次既攻勢真係頭黎架喎
四隻腳都唔識用

依啲先係我要架麻

我了!!!!!!!!!!!

0:2 3.5s點頂

武球王 世界球王

2次都係咁

屌啦 部x比人偷左
用緊iphone5s咋

等客他位巴打派 得我支持你

踢西甲真係反應快啲

比武球王救左個半大

韓國比多球啦

袋鼠快手穿盤

Me

奈

屌你老母真係半大

cls半大日

連中爐開出

客其他位清痴返張飛未

手足你瀨低左我

u lan la
連星狗都正氣過你

3.5s震緊

我的國繼續打燒味
就繼續有得入

唔會走你數啦

泡菜比多球啦頂你個肺

買半大就細，買細就半大

越夜越有機?

放心啦 中硬

阿奈咁耐無見 幾時幫我含

找佢1q數未

屌你中國個個4隻腳唔撚用 2球都係用頭

臭既

奈正氣到
原來波po得莎莉係259

屌，泡菜入多球啦

必須是我

屈身高麻

垃圾泡菜又細

主播we7 tv6086
有d似熊黛林 幾靚

其實係冇用過腳做攻勢

0:2南韓

屌金仔差啲

斬波唔駛用腳？

袋鼠國而家幾比幾

韓仔次次細波

泡差d3:0好在有人護住

樂緊火下wor

痴線金仔直接撞飛對面龍

40-0

贏緊一粒

唔撚喺啊...

好緊

屌半細咁都爆

比雲狗放飛機

睇左半場 佢地用腳真係廢撚過用頭

條撚樣約我宵夜掃樓 影都無撚埋

Link呢

你兩個好撚gay
btw出糧未？

雲巴中左6仔4000萬
仲唔人間消失咩

佢唱緊歌 幾淫

支那個兩個頭槌 都係趴低頂 十足十狗一樣

入到波佢用龜頭入我都唔理啦

垃圾泡菜

第一日識佢？

SK完場未？

沙地 半大?

馬拉維派彩未

原來係你x左雲

我買咗半大

我屌佢啦 佢約我 放我飛機

寧願輸錢都唔會買支那仔

me2啦

之前都放過我幾次

加一

可以

上次落club又放我

球探fans

泡菜場波完左未

旺角有咩好地方去 求雞蟲介紹

0:2

屌但又唔想call

袋鼠俾多球

派？

沙地 半大要 1/1.5 定直屌1.5

thx

0-2

半大日

朗豪附近個賣豬大腸檔 我見到寫住大波學生妹

個撚個話買中國半大要驗腦
買客其他不如捐比星火 屌你老母個個都買左

明日奈黎 柒到飛天

無講過 我講買支那盤有病

成班撚屌 口裏說不 咁撚多人半大

澳洲晒夠d機會未

我冇買

有冇人百家樂tgt

ＹＥＡＨ！！！

澳洲２：０！！！！！！！！！！

過大海？

又中長

澳洲gooooooooal 半大

澳洲goalllllllllllllllllllll
diu 出10中10

半大

澳洲正氣到

再出未

袋鼠仔好波

叫撚左你買100

澳洲又係屈身高 打開果家波

韓仔真係劇本波一定要開讓和

咁多半大

輕鬆

想幫你出火

夜晚開始出左4注
每次都2.x倍以上
你士但跟都上左樓啦

過左頭關

反緊底

一買大就唔中啦
今晚買多一注算

50%都唔中

馬代入ok??

半大24

也門追角細追到邊個位停好

dllm
咪撚再講
皇天擊殺 莎莉狗賊

有冇電莖手足打lol

沙特 卡塔 點搞

半場都過唔到 點入

...... 唔叫我

走左數？

無人買U21?

Hi